# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
#
# Translators:
# Kevin Liu <bwael@foxmail.com>, 2017
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: solus-sc\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2017-04-20 03:42+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2017-03-16 15:20+0000\n"
"Last-Translator: Kevin Liu <bwael@foxmail.com>\n"
"Language-Team: Chinese (http://www.transifex.com/solus-project/solus-sc/language/zh/)\n"
"Language: zh\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: ../solus_sc/application.py:84
msgid "Open up the updates view of the application"
msgstr "打开应用更新视图"

#. Quirky loading message
#: ../solus_sc/available_view.py:24
msgid "Switching to the B-side of the cassette…"
msgstr "切换到卡带的B面"

#. The number (more than one) of package operations to be performed
#: ../solus_sc/basket.py:149
msgid "{} operations pending"
msgstr "{} 操作待完成..."

#: ../solus_sc/basket.py:153
msgid " - This may take <b>some time!</b>"
msgstr "- 这将花费 <b>一些时间!</b>"

#. Only one package operation to be performed
#: ../solus_sc/basket.py:158
msgid "One operation pending"
msgstr "一项操作待完成"

#. "Updating Solus repository" (named repo)
#: ../solus_sc/basket.py:203
#, python-format
msgid "Updating %s repository"
msgstr "更新 %s 仓库"

#. "Extracting 1 of 10: bash"
#: ../solus_sc/basket.py:207
msgid "Extracting {} of {}: {}"
msgstr "提取中 {} / {}: {}"

#. "Configuring 1 of 10: bash"
#: ../solus_sc/basket.py:213
msgid "Configuring {} of {}: {}"
msgstr "配置中 {} / {}: {}"

#. "Installing 1 of 10: bash"
#: ../solus_sc/basket.py:219
msgid "Installing {} of {}: {}"
msgstr "安装中 {} / {}: {}"

#. "Removing (1 of 10): bash"
#: ../solus_sc/basket.py:222
msgid "Removing {} of {}: {}"
msgstr "移除中 {} / {}: {}"

#. "Upgraded 1 of 10: bash"
#: ../solus_sc/basket.py:231
msgid "Upgraded {} of {}: {}"
msgstr "已更新 {} / {}: {}"

#. "Removed 1 of 10: bash"
#. "Installed 1 of 10: bash"
#: ../solus_sc/basket.py:234 ../solus_sc/basket.py:237
msgid "Removed {} of {}: {}"
msgstr "已移除 {} / {}: {}"

#. "Downloading eopkg-index.xml.xz (10kb/s)
#: ../solus_sc/basket.py:264
msgid "Downloading {} ({})"
msgstr "下载中 {} ({})"

#. "Downloading 1 of 10: bash (10kb/s)
#: ../solus_sc/basket.py:268
msgid "Downloading {} of {}: {} ({})"
msgstr "下载中 {} / {}: {} ({})"

#. print args
#. Downloading eopkg-index.xml.sha1sum
#: ../solus_sc/basket.py:278
msgid "Downloading {}"
msgstr "正在下载 {}"

#: ../solus_sc/basket.py:323
msgid "The following dependencies need to be installed to continue"
msgstr "需要安装以下依赖关系才能继续"

#: ../solus_sc/basket.py:333
msgid "Installation confirmation"
msgstr "确认安装"

#: ../solus_sc/basket.py:336
msgid "The following dependencies need to be removed to continue"
msgstr "需要移除以下依赖关系才能继续"

#: ../solus_sc/basket.py:337
msgid "Removal confirmation"
msgstr "确认移除"

#: ../solus_sc/basket.py:340
msgid "The following dependencies need to be updated to continue"
msgstr "需要更新以下依赖关系才能继续"

#: ../solus_sc/basket.py:341
msgid "Update confirmation"
msgstr "确认更新"

#: ../solus_sc/basket.py:368
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: ../solus_sc/basket.py:370 ../solus_sc/details.py:142
#: ../solus_sc/thirdparty.py:186
msgid "Install"
msgstr "安装"

#: ../solus_sc/basket.py:372
msgid "Update"
msgstr "更新"

#. Remove button
#: ../solus_sc/basket.py:377 ../solus_sc/details.py:150
msgid "Remove"
msgstr "移除"

#. Donation button launches website to donate to authors
#: ../solus_sc/details.py:191
msgid "Donate"
msgstr "捐赠"

#. Size of the package when installed locally
#: ../solus_sc/details.py:197
msgid "Installed size"
msgstr "安装大小"

#. License field
#: ../solus_sc/details.py:205
msgid "License"
msgstr "许可证"

#: ../solus_sc/details.py:257
msgid "Cannot remove core system software"
msgstr "不可移除核心系统应用"

#. "5 categories" - the number of categories within each group
#: ../solus_sc/groups.py:72
msgid "{} categories"
msgstr "{} 类别"

#. Window title
#: ../solus_sc/main_window.py:151
msgid "Software Center"
msgstr "软件中心"

#. Main view, primary view, when opening the software center
#: ../solus_sc/main_window.py:196 ../solus_sc/sidebar.py:65
msgid "Home"
msgstr "主页"

#. The page where updates are display
#: ../solus_sc/main_window.py:199 ../solus_sc/sidebar.py:66
msgid "Updates"
msgstr "可更新"

#. This page shows the locally instaleld items
#: ../solus_sc/main_window.py:205 ../solus_sc/sidebar.py:67
msgid "Installed"
msgstr "已安装"

#. Software made available from outside the Solus software repos
#: ../solus_sc/main_window.py:209 ../solus_sc/sidebar.py:68
msgid "Third Party"
msgstr "第三方"

#. The search page
#: ../solus_sc/main_window.py:214 ../solus_sc/sidebar.py:69
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#. The settings page
#: ../solus_sc/main_window.py:218 ../solus_sc/sidebar.py:70
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: ../solus_sc/installed_view.py:30
msgid "Solving the Paradox Of Choice"
msgstr "正在解决冲突的选择"

#. self.spinner.start()
#. "Witty" loading page, loading search results
#: ../solus_sc/search_results.py:40
msgid "Concentrating really hard"
msgstr "正在努力搜索中"

#: ../solus_sc/search_results.py:61
msgid "Type a query to get started"
msgstr "键入查询以开始"

#: ../solus_sc/search_results.py:80
msgid "No results found"
msgstr "未找到结果"

#. Check for updates every hour
#: ../solus_sc/settings_view.py:69
msgid "Every hour"
msgstr "每小时"

#. Check for updates once per day
#: ../solus_sc/settings_view.py:71
msgid "Daily"
msgstr "每天"

#. Check for updates once a week
#: ../solus_sc/settings_view.py:73
msgid "Weekly"
msgstr "每周"

#. Notify of all updates
#: ../solus_sc/settings_view.py:88
msgid "All updates"
msgstr "所有更新"

#. Notify only of security updates
#: ../solus_sc/settings_view.py:90
msgid "Security updates only"
msgstr "仅安全更新"

#. Notify of security and core system updates ("mandatory")
#: ../solus_sc/settings_view.py:92
msgid "Security & core updates"
msgstr "安全 & 核心更新"

#: ../solus_sc/thirdparty.py:184 ../solus_sc/updates_view.py:338
#: ../solus_sc/updates_view.py:340 ../solus_sc/updates_view.py:434
msgid "Check for updates"
msgstr "检查更新"

#. Title of dialog displaying the details of a given update
#: ../solus_sc/updates_view.py:121
msgid "Update Details"
msgstr "详细信息"

#: ../solus_sc/updates_view.py:135
msgid "Not installed"
msgstr "未安装"

#: ../solus_sc/updates_view.py:233
msgid "Discombobulating update matrix"
msgstr "混乱的更新集合"

#: ../solus_sc/updates_view.py:256
msgid "Please check back later, updates are now applying"
msgstr "请稍后回来查看，现在正在应用更新"

#: ../solus_sc/updates_view.py:353
msgid "Software is up to date"
msgstr "软件已是最新"

#. Selection label
#. No updates currently selected for installation
#: ../solus_sc/updates_view.py:419
msgid "0 items selected"
msgstr "0 项已选择"

#: ../solus_sc/updates_view.py:433
msgid "Check new updates"
msgstr "检查更新"

#: ../solus_sc/updates_view.py:442
msgid "Details"
msgstr "细节"

#. Apply the updates
#: ../solus_sc/updates_view.py:448 ../solus_sc/updates_view.py:449
msgid "Update Selected"
msgstr "应用已选择的更新"

#. "2 of 10 updates selected"
#: ../solus_sc/updates_view.py:684
msgid "{} of {} updates selected"
msgstr "{} / {} 已选择的更新"

#. "2 of 10 updates selected (20.05MB to download)"
#: ../solus_sc/updates_view.py:691
msgid "{} of {} updates selected ({} to download)"
msgstr "{} / {} 已选择的更新 ({} 需要下载)"

#: ../solus_update/application.py:301
msgid "Security updates available"
msgstr "可用的安全更新"

#: ../solus_update/application.py:302
msgid "Update at your earliest convenience to ensure continued security of your device"
msgstr "请尽快更新，以确保您的设备安全"

#: ../solus_update/application.py:306
msgid "Software updates available"
msgstr "可用的更新"

#: ../solus_update/application.py:307
msgid "New software updates are available for your device"
msgstr "您的设备有可用的更新"

#: ../solus_update/application.py:312
msgid "Open Software Center"
msgstr "打开软件中心"
